澳牛算唔算係全香港最skr既餐廳？

野唔係特別好食
又唔係特別平
但憑佢低劣既服務態度竟然可以咁出名

Skr你老母

咁最牛逼或者最坑爹既餐廳會唔會貼切d

Skr 乜尻呀

究竟點解講野搏屌變成左child登文化

真係唔明點解可以咁Skr🤙🏻

我屌你老母臭閪

你算唔算全child登最on9既人？

完全封鎖啦 呢d on9仔

要解釋呢種人既存在有兩個可能性

1) 假膠, 但一啲都唔好笑, block得
2) 五毛想普及支那用語, block得

不論是食物的質素 skr
價錢方面 skr🤙🏻
整體來說的感覺就是 skr skr🤙🏻

大陸仔

沒有關係 沒有關係🤙🏻
麥克風 下一個🤙🏻🤙🏻

blocked

屌你可以唔可以唔好用你呢個名嚟開呢啲鳩post